仆街蚊咬腳板底，R又痕，唔R又痕，屌！

你哋R定唔R?

切

含住佢瞓覺

岩岩點左蚊香，蚊走哂，但喉嚨感覺好乾，都係訓唔到，唉！針真係無兩頭利

點會咬腳板底 會唔會係你香港腳 呢排天氣咁熱咁焗

用口水可止痕

呃你有錢分咩

我用咗分散注意力大法

影嚟睇睇

十幾個鐘，乜都散曬啦⋯⋯

我屌你老母！

腳板底呀屌你老母 點撚樣含呀 含你老母臭閪咩

屌你老母！